其實係咪唔應呷咁多醋？

望住女朋友同自己唔中意嘅男仔挽
個心就好酸，但係咪唔應該呷咁多醋 廢事女朋友反感

挽你老母？

一時疏忽 打錯字 對唔住大佬

挽春袋？

陪我一起克服恐懼

驚都未驚過。。。。

人地玩到攬頭攬頸，你點知？
呢啲女唔聽話唔尊重，真係唔洗要

最鍾意呢D女
激到佢男友死死下
佢男友一嬲 我就加多2句 話佢小氣
唔嬲 我就繼續上

真係好撚憎呢啲仆街狗公